求32吋智能電視推介

小弟冇追開留意開電視
對電視呢樣野完全冇研究
屋企電視壞左 打算買部32吋智能電影視
比老母睇下電視同睇下YouTube
畢直都未決定
32吋高清同全高清有冇分別
直唔直得買全高清？

分別係有冇得上網，但而家全部電視都係智能

平平地咪買Samsung

大概$100 ~130 度一吋啦
太平會啦親

我見sony部w660唔係智能
但鐘意個樣

巴打有冇用過Samsung啲電視
之前用Notebook一陣就壞
有啲唔放心佢地啲野

點解我個個字都明

sony w660 係智能喎，可以睇youtube，個遙控仲有個YouTube 掣一按睇YouTube 好方便

我都睇緊32吋智能電視，睇中sony w660e 及lg 6100唔知邊部好d,sony 好似畫面靚d, lg 好似功能多d 有錄影 倍線功能

yes，有 netfilx opera 同 youtube ，可 mirroring，擺房掛牆一流。

如果係我會考慮 因為我上豐澤個網好似冇寫 所以以為唔係

我岩岩上hkprice睇都冇寫係智能
係咪只可以上YouTube但裝唔到其他野

智能係咪真係咁重要？
過幾年部電視內置嗰啲智能功能可能已經落後
駁個盒唔會好啲咩

同問 想買部32’ 4KHD裝係房睇
多數用黎打機同睇波
見到Panasonic同Sony好似唔錯
有係人有推介 筆直2.5-3k

係智能電視，唔去sony 官網睇下有齊資料

32"使唔使買到4K呀

32 邊有4k電視，電腦mon就有
budget 3k 係唔會買到

係，只有內置左既app，sony要x8000e以上先行android先自己裝到野
但最細43

呢刻還店都換
差唔多價不如買智能
遲下真係唔岩用自換盒都未遲

用組合櫃
個電視窿位得30幾吋
想買部靚電視都唔得
永遠4k smart tv都唔夠位放

多謝各位巴打意見
最後入左Sony w660
3500蚊 暫時覺得幾好用

好似大牌子最平5-6k

其實依家大電視係咪都係掛牆最好